今日俾屋企個賓賓屌

是咁的尋日屋企個賓賓無端白事打我個仔俾我見到就鬧左佢一鑊
今日叫佢煮飯佢屌我一句"無事賓妹有事工人姐姐" 就出左去無煮飯
做錯野同份內事都分唔清想問下係咪炒得